大家點睇槍打出頭鳥呢句野？

有人成日都想人地做左先佢先做
做第一個就好似永遠都唔會有好事發生
算唔算阻止社會發展既一句野？

push

我覺得出頭鳥偏向認屎認屁？
做第一或者領先者可以做領頭羊嘅

事實如此 好多事情總要有第一個人做
但第一個做嗰個可能要有d犧牲精神
呢個世界冇幾多偉人

Martin Luther King > 比白人暗殺
甘地 > 比宗教份子暗殺
Mandela > 坐監坐左好多年
G Phone、周庭 > 唔洗多講

做得「英雄」就要有相對嘅risk喇
成功左就拎諾貝爾 失敗... 就唔多講喇